點解警方冇拉破壞港鐵暴徒？

好唔明：而家唔係唔知每逢週末公眾假期都會有人破壞港鐵入閘機售票機，點解唔係着到港鐵站售票機派警察去拉暴徒？

答案：
（1）暴徒唔係暴徒，係自己友
（2）警察希望呢種事繼續發生
（3）以上皆是

結論：警方唔做佢哋應做嘅嘢之餘，有政治立場。

拉